「正能量」大家入黎講下你地堅持到依家既理由？

想堅守由細到大學習既內容

堅守法治

為公義發聲

為左陪朋友

為左行係最前即手足

光復香港

良心過意唔去

為左自己下一代唔好再有白色恐怖

因為唔妥中共

以上皆是正確

背水一戰

香港係我屋企

香港好靚

唔堅持失敗左香港會變新彊

要捍衛自己嘅屋企 唔要被邪惡嘅中共同化

主權在民
有咩理由我哋辛苦養大陸貪官
我哋連容身之所都冇
以前要乞 宜家唔洗啦 俾我都唔要
咁多年黎 普通百姓就係呢d貪官財主ge搵錢工具
冇人權 冇自由 政府派少少糖就要當佢神咁拜

恐懼